chrome google custom search問題

唔知點解chrome search 野冇啦啦 變左 google custom search 請問點樣可以變返正常

What7yousay, 睇唔撚明你講咩